453417
11690
Sách được Tiki bao bọc rất cẩn thận và giao hàng nhanh chóng. Vì giá khá rẻ nên trang giấy có màu đen, nhìn hơi cũ kĩ. Sách trình bày rõ ràng về những kiến thức cần nắm của mỗi bài học, có những định nghĩa và tóm tắt nội dung, sau đó là giải bài tập trong sách giáo khoa. Đồng thời cũng có những bài văn mẫu để ta tham khảo thêm. Sách là lựa chọn khá tốt cho những ai muốn nắm rõ, củng cố kiến thức cũng như là những bài tập trong sách giáo khoa
4
923880
2016-06-21 10:58:51
--------------------------
388476
11690
Lý do tôi nói khá tốt bởi bì sách cho ta biết tất cả những lời giải bài tập và cho ta một số định nghĩa về phần tiếng việt như Trường từ vựng, từ láy,... phần Tập Làm Văn có thuyết minh, dạy học sinh biết được làm sao để có một bài văn hay,... Nhưng, tất cả bài trên đã được giải từ các bài tập trong sách và không có bất cứ bài tập mở rộng nào, vậy từ "Học tốt" trên tựa đề sách có nghĩa là gì ? Theo tôi đó có nghĩa là đáp án của các bài tâph ttong sách. Nội dung tóm tắt bài học chỉ chép lại từ ghi nhớ của bài học. Vậy mong sách được chỉnh lý bổ sung lại để tránh làm mất hài lòng của các khách mua sau !
3
1175530
2016-02-29 00:21:22
--------------------------
